【禾仔倒戈】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXLIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1左

=.=

C3p0 tg me:

爺爺

禾子鏟草x3

雲加

又走哂d堂😂

啲獌狗酸到)

人對你好 狗未必對人好

山狗 雲狗

張狗 拿狗 艾迪狗

爺爺連Ex wife都出動埋？

最重要係法比狗

前妻加埋個女lea

[img]圖片網址[/img]

清左咁多人唔係連底薪九萬都俾唔到韋舒亞掛
我諗唔洗佢減底薪，保持返依家既數字再加獎金已經續左

爺爺為左隊波咁大犧牲

之前劣撚哂簽燒
續左就話人老 要黎無用

名呢

巧京京牙
你做乜cut埋佢個名牙

第一次同意你

共產主義矛人博命最好了

廢事啦

冇名點bin c牙

離開唔到床=.=

根本要佢減底薪就離晒譜，唔明點解會咁多人支持
根正苗紅既青訓今季又打得咁好，真係場場博命
唔加底薪已經過份，仲要減薪真係說不過去

比埋你喇
自己搵都懶

因為佢多傷囉，以前好多球會對多傷既球員都係咁架啦，底薪減，但出場獎金＋入球獎金之類高好多，如果一季出得多既話會搵得仲多過舊約

但阿狗d庸醫會害撚死人

頭寒

你睇下卡叔先

係舖頭吹風巧凍

琴日我都話
牛奶場場打足慌球會兩季後唔會比張肥約佢留住佢咩
而家就係要睇牛奶情況去到邊呀嘛

卡叔睇專科都可以搞到差d要截肢

去左西班牙醫都冇用

Ok🙈想刷櫻火裝
叫埋牙D_bylxxx la 佢今日放假打緊

數字Ching 牙奶正仆街黎，陳日幫你打一陣就走佐去

牛奶都踢足半季啦 底薪唔加冇乜問題
但都無理由減底薪 話哂都係青訓 icon

去德國啦

神魔合一

相信唔係醫生，係風水問題

成班死廢青

有班清要佢比埋件10號出黎，真係惡過狗

去左西班牙醫好似好返d，留係英國醫既話d醫生同佢講以後有得慢跑已經要感恩

還我高貝利

去荷蘭

炮叔撚係青呀

我仲差小小先砌到心愛既火龍

我依家返去，應該最遲三點到屋企

禾囝甘快有得剷草

你地咁有心機同曼迷傾奧燒

今日要開工 夜晚先有得挽

係
唔知聽日係爆坦克定係我夢呢

仲有機會唔止鏟一次

hat tricks

成材

反禾一巴巴咁bin

仲要一晚幾次

夢遺又要比手畜清算

話俾羊知邊個係新享利

炮縮carry我 岩岩先做完第一個熔山龍任

你係入佐谷個清？

好彩今季唔洗睇基佬鏟

禾唔會咁反骨

基佬真阿唔會入波，特登射斜

美羊入波

後備多
不過老野加得佢操可能一黎就正選

聽日正選
------//黑碧
----- ramsey
-----xhaka wilshere
monreal-----------比比
-----k6 m20 holding
-------- 間諜

得閒撚下狗暖d，
呢排冇得撚暖化撚

即刻唔撚睇

屌

When you watch the game, you do not see Özil. But when you watch Özil, you see the whole game.

勝利11人

When you watch the game, you see wengar. But when you watch wengar, you cannot see the whole game.

邊有11人呀？
數黎數去得10個

講晒la你=.=

吹牙

//=最後一個

收嗲啦死人妖

手足點睇呢隻舞

點解成日都見到你係度9up==

個女返緊學
老婆返緊工
有咩好做牙

咁惡做咩/.\

When you see Wenger, you can’t see the score board. But when you see the score board, you see it is 456.

搵d咸賤人妻來吊

On a segment of the BBC’s transfer updates on 31 January, Ornstein gave his thoughts on how things are changing.

“There have been reports that Arsenal and certain members within the club hierarchy would like him (Wenger) to leave the club this coming summer,” he explained. “Wenger is still in control of transfers, nothing will be done going in or out without his approval.

“But clearly with the deals that have been done this window there’s been significant involvement of others.

“The new appointments of Sven Mislintat (Head of Recruitment) and Raul Sanllehi (Head of Football Relations), who starts on February 1st.

“Dick Law is leaving the club today (January 31st). He joined in some capacity in the mid-2000s and became chief transfer negotiator and contract negotiator in 2009. He was a Wenger ally.

“It’ll be interesting to see Wenger’s relationship with Sanllehi, Mislintat and of course Ivan Gazidis the chief executive. Also Huss Fahmy has come in as another contract negotiator.”

出圖唔惡你

個樣炒左車

都話家姐來 唔係我

我家姐都係 所以截左肢

有d瘦

The meltdown when Aubameyang & Mkhitaryan are benched on Saturday while Iwobi retains his place will be next level.

個樣

iwobi

2&b不知幾勁

九成會見到iwobi正選...

Aubameyang and Lacazette are the quality of striker that Özil’s talent deserves. I would love to see us add a top GK, orthodox DM and rapid wide-forward to help him and the team flourish.

臭燒：續左新約 以後請病假了冇再屌我了

#AFC | Anyone else notice that Aubameyang took off his glove to shake Wengers hand this morning?

Love the guy already!

聽晚咪知會點出
而家啲新聞改幾隻字又可以出
可能放手一搏全攻陣

羊啱啱黎後備都正常，米希就真係唔知

KANU咁既款

聽晚拿 燒 米 奶 藍 埃
大麻坐後備啦

With Mkhitaryan and Aubameyang in and Sanchez having left, the team has, on paper, taken a big stylistic swing towards Özil. Up to him to own that. He’s certainly capable.

燒核心論

真阿核心

Finishing the window with Ozil extending for three years, Mkhitaryan coming in a Sanchez swap and Pierre-Emerick Aubameyang arriving, is absolutely incredible business. For once, the club must be given credit. But, come Saturday, it’s what’s on the pitch that counts!

爺爺：買咩人 我唔理 但出咩人就我話事 羊mk 坐bench iwobi 黑碧正選

topic竟然唔係吹奏奧燒

瘦到法拉咁

#1又識擺燒續約,但TOPIC又寫禾仔

好凍唔想做野呀仆街！！！

渣ga

負皮了

想同爺爺有肌膚之親牙
不過爺爺可能都戴左手套

呢個po爆禾仔都未夠鐘倒戈

屌那星 手機跌價跌到咁快

你地成日嫌三嫌四又唔見你地開
我等左幾分鐘都無人開先求其開
鳩知你地想要咩topic咩

覺得條友應該係好鍾意牙狗同享利
諗唔到佢點解肯黎

奧燒咪話爺爺都會專登除手套同球員握手

十年老臣子呀，唔係佢當年雙雙，阿狗早就完蛋了

好難唔鐘意亨利

所以返緊屋企芒亨了

返工

甘認真

成撚日阿g 阿jor
下次一係你地講低要咩topic
再唔係就你地自己開po 唔好靠人開
成班廢老咁

好似我咁想要咩topic就自己開

牙奶就算啦好嘛

貢係要認真啦
又唔去自己開po 又嫌三嫌四
廢老

成日我開完都好多盲反負皮，真係廢老黎

吊曬你地老味
下次唔G開咩topic一律吹奏普子
邊個唔妥禾就吊邊個

完左轉會推post慢左好多

ok
子普係dog

普狗都有人迷

普狗有咩好吹
日職都踢唔掂

死球練極都垃圾

角球呢幾場都好似有進步喎

駛鬼理佢地，自己鐘意就開用就用唔用就算

再鋒利既刀都有生銹既一日

爺爺對你地咁好
你班垃圾場場散步睇波

成班多咀狗

一齊迷普啦

阿狗打season更新完有美羊
不過間諜跌到落去得82

賭股G9g

迷普就真係變狗啦

尋晚特登用g lo

抵啦

我諗有生之年都唔會見到lmao同時正選

全盛法比啲直線毒啲
定全盛奧燒毒啲

法比d過頭波好屈機

咁縮短你既有生之年

姐係佢聽日就要死

哭song了

睇位入啦,個別股睇圖10/20天線可入第一注

按左樓all in
等住君臨天下了

C3P0 呢

係度
Me,funson

屌1128頭先落過25.15
頭先做緊野唔得閒睇

聽日4個同時正選，即後跳軌

洗唔洗幫你地開個擂台po?

收工

路狗食西北風好得閒?

拿卡同羊應該唔會一齊出

唔撚係呀

毒撚到

佢忙住食好西

剷草只因深愛著，阿腥撈

佢地兩個可能是但一個踢翼

越剷越愛

吊你 巧撚凍😣😣

你宜家是咪唔返工架喇

442

無懼世事變改

依家未返緊工囉

Tg me :

你估我好似你貢靚仔 日日吊女咩

吊你r 生意

又老屈

彥祖最憎人話佢男神

有大6g養返乜春

4231我收貨

唔係r架

仲有2個鐘頭15分鐘

唔洗OT咩?

地産agent上黎揾食？

傳海南開賭

點會丫，大陸開賭仲得了

唔OT對老闆唔住

大把大檔喇大陸

阿狗而家打seasons幾好用
米希同美羊

你睇下兩點幾個下
不過好似消化完

出緊單入唔到，屌

冇賭牌啊嘛

諗起以前踢果d垃圾波都有外圍賭就好笑

學界都有得賭

是咪有盤睇牙，禾想睇牙

迷普會睇完再同d女a準開床單，手足唔好中伏

係

fifa已經有得用

沙田區?
可以PM ME牙
想去睇名城

大陸好多野玩 你睇路9又食又拎

有
我用4222打season都贏得幾輕鬆
米希傳射都唔差 好用過燒
美羊爆得頂得
係麻麻扭得

同溱8

4222強攻陣

LMAO
奶埃

中場用牛奶加卡叔
同無防守無分別
不過猜到上去撳住黎攻都唔係幾駛理防守
只係場場都一定會失波

係幾勁 埃及有驚喜

fifa18攻>守

yes
對面抽親唔係鍠就獌
有隊岩岩用阿狗幾勁
反而獌鍠唔係鳩射就跑底
好少猜波

最發揮到mola每位既實力應該係442
但係後面兩個中場真係唔夠力

FIFA18 9ban 就入

4222
牛奶搭埃及雙防中 牛奶負責轉守為攻 埃及負責逗後
米希同奧燒兩個輪流派牌互動 無限造波比兩個前鋒
拿卡多現位駁兩腳 順腳就試下射 得閒走靚位埋門 美羊突破越位拉散人地後防 燒味果陣靠佢頭鎚
BTW 我打完都射左出黎

現實會係大麻同藍斯破壞成場既進攻
打433死攬我藍同大麻

442 la diu

我覺得奶係得
係爭個防中
屌呢個防中真係講到口都臭
利申迷奶

立即屌佢老母

唔怕老婆打 對吾對打牙

免簽關心桑
黑沙維

打咩牙
互打飛機牙

Ps4牙 飛機刀

搵個淨係執屎dm 燒mk輪住返中場攞波
比比 夢遺壓上去

禾要晏啲
要出去接個女牙
一陣比啲咸濕佬捉左就4

禾刀要五點幾牙 約定戰先

去邊間接呀外父

咪賣左99lin lor, 唔會再買純防中喇

幾點有presscon

99lin

嘉徑囉，對面就大排檔

咁咪嘈死

支耶賤畜

溱8啦

萬7蚊呎

屌曬你地，埃及仔近期有邊場踢得唔好呀，買中堅緊要過買防中啦

屌你老母大圍咁大陸仔周鳩圍都嘈架啦，名城咁多人針咪仲嘈

人多嘈無計，但大排檔果種嘈係另一個層次

跟我住港島囉 無大陸囝

又唔係對到正，唔怕啦

其實都係 日日鎖窗都似

兩房18K
D 房好撚細

換雙層隔音玻璃
關左窗出面打裝你都聽唔到

住大埔算

使撚，我ex住個到，17樓已經唔算好嘈

有無人同我一樣好奇待聽晚既比賽
美羊一黎就帶帽

mk子d ex偏佈港九新界

唔係住過點會講得出，嘉徑而家好似冇乜人住

渣車定長期烏巴

Mkhitaryan will start but Aubameyang has had a fever

揸車

有車

加操

真嫁?? 咁點算..............

Wenger on Aubameyang

He is a typical striker with great pace and a good ratio between games played and goals scored.

He is a team player.

We lost some goals because we lost Sanchez, Giroud & Walcott who were our goalscorers.

死力架肯定吊囡吊天光

Will Aubameyang make his debut?

We expected Pierre-Emerick Aubameyang to make his debut on Saturday.

That is now in doubt.

Arsene Wenger has confirmed he has been suffering with sickness and a fever.

He will be assessed in the next 24 hours.

He started yesterday but wasn’t completely well.
I will see with the medical department.
Wenger confirms Henrikh Mkhitaryan will start while Jack Wilshere is back fit.

More on Aubameyang deal

It was difficult because of course Dortmund needed a replacement.

It was a cryptic deal because Giroud went to Chelsea and Batshuayi went to Dortmund.

That is why it was short in time and tense until the end.

On Ozil's responsibility

Many predicted he wouldn’t commit and not sign.
It is good news for us - if you can keep a player of that calibre is of course good news.
He has committed his future to the club at a period where we are in a tricky period.
We expect him to take responsibility to lead the club to success.

Wenger on Giroud exit

He was massively popular here.
Olivier wanted more playing time - and wants as well to go to the World Cup.
That is why I opened the door.”

Why did Arsenal let Giroud join Chelsea?

Ideally, you don’t want him to go to a rival.
But it was very difficult on the family side to leave London.
We owe him a lot for his exceptional dedication and commitment to the club.

We should not have lost.
January was a very difficult month for us.
As much as it was disappointing on the pitch, in the transfers it worked well.
Now we must show that on the pitch.
We have no room for any more defeats.

On Walcott's return

Theo Walcott played over 300 games for us.
I bought him when he was 16 and know how well he can be.
He will be a major threat for Everton.

On failure to add defensive target

Our defensive numbers aren’t good enough.
We needed strengthening because we have to improve our defensive numbers to make the top four .
I will adapt to the difficulties we face and must see how the idea I have works.
We are flexible - we can play with a back three or four.

有mk ozil洗撚藍斯上咩

Will others follow Ozil?

You will see more and more players going to the end of their contract.
That is down to demands of wages so you cannot always give in.
Sanchez is a big example.
We started a long, long time ago but you can either accept the demands or not.

On home form

I don’t like the difference between home and away form.
It shouldn’t matter where you play.
I am especially unhappy with our away results.
For me, there is no difference when you are a footballer.

On race for top four

It is a big gap.
If we won at Swansea and Bournemouth, we would be two behind.
I want to qualify for the Champions League through the Premier League.

po上twitter啦你

On fitting all four attacking players in

It is always possible.
Will I do it? Maybe - I don’t know.

The motivation is to win the next game.
The target is to find a balance quickly that allows the individuals to express their talent.

Situation with Song

He is looking for a new club.
I allowed him to come in to work on his fitness.
Nothing more than that.

More on Aubameyang

If he had played in the Premier League, the Bundesliga would be a good challenge.
There is no inferiority.
It is a new challenge where the football is more combative and intense.

其實前場四個都識自己攻
中場有藍斯又衝上去姐係又得返xhaka條垃圾係度眼神防守 點守呀

Mk start 攔啦iwobi ramsey

屌 阿狗中哂流感=.=

Owe him a lot

全部刀系爺爺啱presscon講

笑左 眼神防守

寧願要埃及同我奶
MOLA唔夠腳先塞返藍斯出黎

其實我覺得2&B一有勁人喺身邊我就踢得好
要佢自己策動晒佢就唔夠料住
所以而家前面有4個有質素既, 佢得閒輪換下, 後備出下, 應該會有進步
起碼黎緊歐霸AUBA冇得踢, 都係要用2&B嫁啦

同丁力一樣

根本前面有2個十號球員, 中間有牛奶
防中位就唔洗所謂識傳波
就咁奶+埃及就最好

藍斯可以坐bench
希望

吊牙羊發燒好似未必出到

中哂流感

Özil on his song in his autobiography.

臭燒真阿

想問下邊到有黑粉買抵
好想印呀羊

2013:

2018:

Mesut Özil‏ @MesutOzil1088

Have seen the media reports today. Arsène Wenger was a big reason for me joining Arsenal – this hasn’t changed! #Respect #AFC

下午10:51 - 2016年3月22日

射左

型到

好撚瀟

即刻買返件黑粉印我燒

gun

雲加又昆人話羊岀唔到
喱招係今季已經用左2,3次

Q: "Have you had to reassure Lacazette?"

AW: "I don’t reassure people. We are in a competitive world.

We ahem also chosen a job where there is competition, you have to fight for your place."

幾錢牙

邊度印牙

邊到印好

On Alex Song training at the Colney

"He looks for a club, I allowed him to come in to work on his fitness when the training ground is available."

有冇金章牙

Can Lacazette and Aubameyang play together?

AW: "It’s always possible. Will I do it? Maybe. I don’t know, but I think it’s possible."

MOLA自己走位
奶埃
夢植細比
二和B黑B做前面四個嘅sub，藍沙做中場sub
如果燒射波就MAL打433搵多個入中場

印左臭燒

即係唔會

449

70分鐘換auba入黎踢20分鐘

成功需父幹

黑粉ozil 我都想印

個個life winner

歐霸易d

前四 0%
歐霸 20%

U實幹
想做U隻狗

聯賽杯

歐霸贏曬就得 英超要睇埋其他隊

英超連勝13場一定有前四 但無可能

刀可以照做U隻狗，汪

禾排緊隊做禾清隻狗牙

依個真

puma食撚屎

要求唔高,有波入就得

🤮fb d撚屌迷山 話有心踢既賣走 hea踢既續約 影衰禾廠牙

官網個free print ozil 點整？

adidas

禾做禾清妹夫算了

手足好波

好似係英國官網先有free ozil print，香港冇

有心踢又點 有離心就走啦

好掛住基佬 諗到佢去左車仔就好心up
雖然唔係好勁 但真係幫左呢幾年阿仙奴好多 好想佢留隊做名宿

山狗去到獌睇得出係有心無力

本身廢係咁上下

幾時要低賤到有離心都要硬留

李城

印象派睇波

山狗得番半年約 唔續約
仲唔賣等幾時

啲清叫呢啲做骨氣牙

馬列斯

原來Bielik借左去Walsall

成三十歲 望住佢着住唔係阿仙奴波衫 真係心up
佢成日入波都好鐘意踢隊徽 佢一定好愛阿仙奴

Fb班撚樣好低汁

係南美狗既問題
講本土球員其實巴塞做得好d 有人情味 皇馬用完就棄

英國官網買寄去6c度叫佢寄返過黎咪得囉

451

團購

鍠球員硬橋硬馬同你打
疤球員陰陰濕濕成日扮野

最後禾變左英國版域子

都話佢係prefectly happy to stay, 但有人同佢講得very little game time

講真C朗如果唔係黑隊友面嘅話，直至上年為止佢都係球壇上努力、慈善等等嘅role model球員

想做禾清隻狗

排隊啦

包皮最後都係會去鍠喇
PSG 天價人工先去姐

仲要摩daddy一向唔賣垃
真係算係咁

香港官網羊 黑kit 649 free delivery
又唔想印佢

尼馬好好咩

"I allowed him the opportunity to work on his fitness, nothing more than that."

- Wenger on Alex Song

痴線佬630阿迷黎

"I hope they can recreate the understanding they had at Dortmund. Mkhitaryan will start v Everton however Aubameyang has a fever and is a doubt."

- Wenger on Mkhitaryan and Aubameyang

羊已病

2件鍠阿混種狗

躝啦

PODCAST: Episode 460 – David Ornstein on the January transfer window, going behind the scenes on Alexis, Mkhitaryan, Aubameyang, Giroud, the changing dynamics at executive level and lots more with @bbcsport_david – p1r.es/0rnCast

Not yet listen but should be informative

屌簽幾個月頂住先都好丫

羊第一場就射波

骨氣

跟禾返回拖舟懷抱吧

老豆賣人質素有保證

無章其實貴

禾廠射波越多越勁

留低你條女嘅十張裸照就當無數

Did Arsenal get their targets?

What I wanted to do, I have done more.
But not everything I wanted. We could have done more.
We must find an internal solution to our defensive problems.
Overall I am happy with our transfer window.

Defensive problems

It is a lack of focus in vital moments.
At Swansea, we had 75 percent of possession and we are so obsessed with wanting to win the game.
But it is about finding the balance.

Holding midfielder?

I don’t want to comment on specific names.
It is a team problem.
Players must take individual responsibility.

Any reassurances to Lacazette?

I don’t reassure anybody.
It is a competitive sport and you must fight for your places.
You have to show them respect and they have to accept it is a competitive world.
It means we can play two up.
On the other hand, we lost three strikers - Walcott, Sanchez, Giroud.
You need at least two top strikers to play in the Premier League.

因為u嚴重迷賓

你男人嚟當然唔係les，無裸照就躝，唔歡迎雜種狗

阿post特別多雜種狗

屌你返工第一日就射波

雜種狗通常都廢柴嚟，真阿通常都係人生然家嚟，得我真阿但垃圾

我可以做證

躝啦雜種狗

浦到病左？
定係跟左大麻b開p?

Wenger on re-signing Alex Song: “He is looking for a club. I allowed him the opportunity to work on his fitness when the training ground is available. It’s nothing more than that.” #afc

決定要反羊了

你試囉 睇下有冇人推

妹豬

咁姐係有機會

Diu

爺爺唔俾人r撈

其實係邊條撚樣諗出用羅馬數字？

又哂位又冇人明

好心song就跪低認錯啦 趣趣地50k簽住半年先啦
點養家牙

雲加出口術牙

壓到30k

俾我妹豬你地J下喇

不了3k要就要，唔要躝，用我廠啲設備唔使維修牙，又唔見我有得用

轉投巴塞之後已經回不了頭

見人nigger就壓人價
Racist

真...3k 應該要感恩了

Me too...

弱智先會唔明喎清

5K 2Q

你邊位 ？

你有5k先算啦

雜種就死撚開啦屌你老母

我認弱智 IVX 我明
但係CDL 嗰啲 搞唔掂

你免費勞工。。

同贊一樣嘅真阿，起碼踢波好過贊先

唔識上網查

除頸巾.gif

弱智先特登寫d難寫又寫明既野黎
易寫易明既唔用

咪9c啦

其實song即係點？
淨係借gym房佢用？

yes

食飯啦你

屌你....

手足勁到

仲識踢波嗎

有無第二張呀

Bryan Swanson @skysports_bryan

FIFA confirm summer transfer window in England opens on 9 June. #SSN

你 最近還好嘛 尚會去繼續踢波嘛~

0死貓叔

點解要黎阿狗

貓叔人生未輸過

你鏗哥咩

文學妹豬

g

我隻私家G

屌你簽到奧巴mk仲要續ozil
我依家餐餐好有胃口

開撚埋IG做foodie

等我砌

妹G is mine

係咪有鳩小妹

唉一敗塗地
好sad

求ching ig acc🤤

希臘數字呀戇鳩

雖然係我講錯先

雜種狗躝

有印山狗波衫

但係有撚呢

下個po吹奏雲加啦，無雲加燒點會續約

吹奏左咁多年唔悶架

自拍得唔得
或者留tg?
我都係真絲嚟

佢件山狗波衫尋晚俾我砌時撕爛左

就係知會炒雲加，鼻屎佬接先續

入親黎個post都好似去左其他台咁

一係感情台 講女, 一係財經台 講樓講股票, 一係學術台

班仆街日日king 其他野
得me 係king ball

你幾時傾過波

你輸波或者買賣人嗰陣入嚟咪有內戰睇囉

SKY SOURCES: Riyad Mahrez misses @LCFC training again. #SSN

咁你block啦 留名睇你幾時單機

牙羊快撚啲好番

球會係咪可以無限罰錢㗎，每一日training都罰兩星期人工

成班垃圾嚟，得我清泉

真

Walsall FC boss on Bielik: "I know that Krystian has got a slight niggle, we knew that. Whether he is right for the weekend, I’m unsure. But I’m not going to risk him as we need him for the remainder of the season."

炮叔

Where

駁唔到

講波啦大家

雲加

呢家係咪仲有藍c未續

證明我廠對員工好關心球員，放假休息，為未來而戰！

臭燒就係好例子，往日請假公司永不說不，今日先可以留下佢

查子

佢都係出翻黎無耐姐

基佬真阿

Shut up and go make me a sandwich

Three players added to Arsenal's Europa League squad for the knockout stages - Santi Cazorla, Konstantinos Mavropanos & Henrikh Mkhitaryan. Cazorla's inclusion interesting.

仲有卡叔

Arsenal are keen on signing Malcom and Jan Oblak in the summer according to The Evening Standard.

踢決賽

秘密武器

Wenger on why Aubameyang chose Arsenal: “He has played against Arsenal many times, he likes the way we play football. He needed a new challenge & we were the ones who could offer that.” #afc

Oblak冇80m都唔洗諗

理得佢幾錢

Oblak 買到先叫有番d級數同 ddg 卡吐比

尊重炸

食屎啦垃圾！

難道我可以扭轉宿命贏熱刺一次

Oblak係邊隊？ 好勁？
無知 唔識....

奧巴一返工就射波

買翻黎一樣唔識救12碼

買返CCC尼啦
保方條老野反口

西布朗領隊柏度證實，阿仙奴曾在轉會窗死線日接觸過莊尼伊雲斯，但因出手太低，所以對方不放人。

原來領隊雲格在周二「兵」敗史雲斯1:3後，曾經想整頓防線，招攬西布朗中堅莊尼伊雲斯，但根據柏度透露，兵工廠只肯出價1,200萬鎊，與之前已被曼城抬高至2,500萬鎊的身價，相距甚遠，加上西布朗也找不到代替品，所以交易觸礁。

柏度補充時也順帶警告其他球會：「伊雲斯是很重要的球員，我已經說過要達成交易，你不能去到最後一步，除非那是很驚訝的報價，所以不只是阿仙奴，其他球會也應該知道我們的立場。」

伊雲斯2015年夏天由曼聯轉投西布朗，迄今替該隊上陣過87場比賽，由去夏開始，有不少球會都對他感興趣，包括曼城及車路士等都與他扯上關係。

下體會

食埋飯有矛人打fifa

Oblak一定貴

打fifa 見到基佬喺轟好唔真實

有個ddg咁嘅龍門可以救一隊波勁多次

巧凍

你都識講係Ddg level 今季得卡吐有得比

溫書啦

會出

ccc咪係 今季幾穩

用返80m 買佢

可唔可以介紹返，我都想試下月入12k買樓

有冇咁易sick 香港咁凍都冇事

雲加出口術話sick炸

施蒙尼今季兩大遮醜布

我都想買得起樓

反而期待很洗錢既阿狗俗世杯後同各球會的搶人既能力

到時世杯應該會爆出幾個之前沒人留意，但一到技驚四座既振動足球界既球員

例如：淺野

德國同英國天氣係差得幾遠，頭一個禮拜唔太舒服都合理

hi rubbish

冇睇 但阿狗條後防比咩龍你都唔好得幾多
但間諜今季真係跌得太多

食唔慣英國啲辣殺菜

Mkhitaryan is not permitted to wear his squad number #7 in the Europa League as Alexis Sanchez has already worn it in the competition this season, instead allocating #77. #afc

Iwobi>>>>>asano

石頭帶波 石頭射波

77

我冇，成日都比呢到d阿狗笑我窮、住埋d垃圾貧民窟

77好撚怪

上次拿卡咪係 話sick咪又係正選

Aubameyang, who according to Sky sources is on the verge of joining Premier League side Arsenal in a £60m transfer, had been due to give evidence to a German court on Monday.

Lawyer Alfons Becker was quoted in the German paper Frankfurter Allgemeine, saying; "He will not testify today because he is ill."

美羊應該未嚟之前已經病病哋

冇得着22咩？jeff借走咗

以為假姐

奧比歷好撚勁 但下體未必會放

本身以為佢想走所以話自己病 點知原來真係病

人窮志短啊

西甲一定有解約金

正廢青，有冇得退貨

水貨

非洲人唔係好捱得嫁咩？

@Kingof...

病都應該返工囉

8半有無手畜打ps4 牙
老婆返到佢幫手湊女可以打陣

新會員唔知mk有幾窮

Jer唔短就ok了

得翻13場 咁就off一場

【體育】阿仙奴領隊雲加周五在記者會上透露，新加盟的奧巴美揚突然發燒，未知周六能否上陣鬥愛華頓。

阿仙奴周六英超主場出戰愛華頓，萬眾期待日前以破球會轉會費紀錄來投的奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）處子登場。不過，領隊雲加周五在賽前記者會上表示，未確定這位加蓬國腳能否如期演出地標戰：「他發燒了，所以沒有操練很久——他昨天開始訓練，但仍未完全康復。我需要與醫療部研究，他有多少狀態。」

奧巴美揚周三正式由多蒙特加盟阿仙奴，周四早上進行首課操練，但當然只有單獨練習，未有跟大軍一起練波。

至於同樣於今個冬季轉會窗加盟的米希達利恩，雲加就在記者會上確認，前者今仗將會以正選身份披甲。阿仙奴在剛過去的周二鬥史雲斯，米希達利恩後備上陣，可惜處子戰未能助球隊贏波。

圖片來源 : 球會官網圖片

未知姐

9點得唔得牙
不過禾好廢 比大廚屠殺咗

係咪依家應該聯賽副選 盃賽正選

少少野就射波
宜家d 90後真係唔捱得

夠前4

真窮，我住太子咋，你地唔係住郊區就住中西區

正常7x分已經前4

1006/64=15腳先入到一腳你班仆街

理論上係可以前4

唔好妄想13連勝啊on9

依家開始不敗
三冠王

隔離咋喎...同埋我住天橋底

仲有咩人可以賣到錢黎交換柯拔甩

全力盃賽算啦

Will Arsenal's new Fantastic 4 inspire them to future success?!

Probably not...

(Cartoon by Omar Momani)

做下好心 75m 放Iwobi 比皇馬咪算囉

咁快醒 6c 係勁啲

如果無黎阿狗 去蛆 鈀之類
呢幾年d助攻應該double計

禾清係咪仲係英國？
幫我帶d野返黎ok?

真，上次阿狗踢波聚，成班阿狗笑鳩我窮

Ornstein話阿狗冇offer過新約比山狗

………

鈀有卡雲尼，應該差不多
袓有大bra拿

算撚數啦，都躝撚左啦，佢死全家我比雙份帛金祝佢年年有今日啦

帶百份報

屌緊係唔offer啦咁撚貴

Arsenal name Santi Cazorla in Europa League squad as Spanish midfielder eyes return after 16 months out

Henrikh Mkhitaryan is also included by Arsene Wenger and he will wear the No.77 shirt in the competition

唔販賣人口疏

去獌都500k up...
留係度...搞唔掂

卡叔

帶d空氣比我

係圖書館借電腦上

寧願佢退休都唔想佢對腳再有咩事....

希望d人唔忍心鏟佢

屌 mk 子呢度出名有錢

教下波咪算

波都執唔到 驚佢變西班牙牙nick

牙羊好番未

下我窮撚黎，唔好再屈我

曼狗真係易哄

夏天大家想簽咩人啊?

而家阿記再唔係險簽隊,傳親都中咁

狗黎，你想智商有幾高？

但係佢淨係鍾意大波妹

你交稅仲多過我年薪啊清...

最耳陣

GK,中堅

Wenger on if he wanted to sign a defender in January: “Yes, our defensive numbers are not good enough, that’s where we wanted to improve.”

真係好可惜 阿狗自從法比狗之後都無一個稱得上一線既中場中
當年佢傷完 條中場走曬樣 無人識護波同引球轉守為攻 搞到燒越踢越後
個問題到依家都係咁 好彩有牛奶總算解決左個問題 但佢一樣係咁易傷

好攰 屠左兩個鐘龍

Mk歐霸著77號

我都係玩兩個鐘已經好攰

死開啦 死基佬

下季正選：
羊 水
基沙文 甘美治 燒 mk
Theo Marquinhos de ligt semedo
Oblak

姐係話夏天一定簽後衛

唔洗番工好d

象徵我廠

係咪又想絕交牙？
上次講好左唔再講張稅單

龍門,防中，中堅，右閘 差不多成條後防

轉死性

不啦，呢排溝緊個17歲mk妹同埋幼稚園miss

又有錢又識寫文 思辯又勁
點鬥呀

曼聯近幾年聯賽好過利熱阿

屌你換撚哂 玩FM咩..

之前聽你地傳既JOHNNY,,邊隊架?勁唔勁?

-JOHNNY/MANOLNAS
-Oblak/HORN
-MEYER

番左一日牙 升緊d刀

柒方面大勝利熱阿添

43m euro已經可以簽到
Gk: horn 5m
cb: manolas 35m
cb: evans 3m

觸發曬佢地啲release clause

黑人問號❓

不如爺爺夏天走啦
咁仲好

切爾達個閘，左右都踢得，係fm幾勁

扮夠女人未

龍 Horn
中堅 羅馬個希臘仔
防中 Weigl
右閘 施迪比

出面個po

Ornstein話車同阿買基佬嗰時,阿狗有mention過想要雷斯

對基佬冇興趣，小心愛滋

好似唔錯~~
入番D年輕D既後防啦~~

我就係個幼稚園miss

牙朗踢左好了，右面簽甘美治啦

矮撚多數教人特別勁

eg. yoda，幻海，龜仙人

人地唔肯黎MA

嫌我煩

其實要變唔只爺爺走
成個教練團清曬就岩
次次鏡頭影到,啲人老到個個阿伯黎.....

我屌撚穿你屎眼啊死6c

普狗

剩去街食飯拖手ok? No sex

Link

爺爺例外

掛住，又點？
佢唔會返黎，返黎都唔再係我最愛既佢

爺爺都矮 ？

保特叔都唔識？

簽哂班德撚啦

下個會更好

佢個高度唔係老作咩

Weigl不了
Rodri / Maia唔該

覓膠二米高

佢都就60歲

咁我去溝女有咩問題，佢都有新仔啦

邊個係rodri...

你岩 各有各生活

狗既智商其實係好高
成日救到好多人
有咩事真係好靠得住
只係獌狗智商特別低

保特=雲加隻狗

施迪比正呀

無手足打fifa牙？
我無買屠龍無得玩

係咪摩洛哥果個?

施迪比可以直頭踢比狗落後備
比狗打得好可以比施迪比客串左閘添

我想問邊個係Rodri 都矛人理

覺唔覺曼聯呢隊波係寧舍與別不同

LIHKG @ Android

我都唔識

你咁rich就買啦

老婆ching 等我9點半得唔得牙

MK幫隻狗剪毛都用咗成皮嘢，話自己窮

我 ？

其實我係唔多好屠龍牙
早排玩左陣beta都唔係幾岩口味
怕買左玩兩玩就擺係到

張伯斯,浩鼎......

姐妹岩呀，我都係咁

禾呢啲窮撚淨喺去得起QB............

龍 Horn/ oblak
中堅 Manolas
防中 Weigl / Meyer
左右閘 施迪比/ Johnny

J死我了~~~~~~~

fifa已經更新左我廠轉會?

#metoo

我屌你地再吹
唔洗一皮啊，邊個話要用一皮，之前係隻狗有事睇獸醫牙

Meyer 防中

剪開廿蚊上海鋪

屎眼比人屌得多會鬆牙

feel到下季四冠
歐聯英超聯賽足總

同埋回頭草唔好吃的

me psn

維拉利爾防中

食緊飯 一陣同你挽

不過成世個心都有條刺

加左了

你咁肥美 好想食
紅燒

me 只係識玩阿狗咋

禾刀用阿同梨挽

加ed

Arsenal have submitted an updated squad for the knockout stages of the Europa League...

Santi Cazorla and Henrikh Mkhitaryan have been included, the latter wearing no.77 [@jeorgebird]

加jor

上次俾你屌完第二日就唔理我

豹叔有無錢先，無既你都無面比呀

炮叔典會無錢

This...

is a sad story

Really sad

佢住南區獨立屋

City sign PSG midfielder

Paris Saint-Germain teenager Claudio Gomes has agreed a deal to sign for Manchester City, reports Le Parisien.

The France Under 18 captain has rejected a professional contract at PSG and will instead move to City at the end of the season.

City assistant coach Mikel Arteta is reported to have played a key role in persuading the highly-rated Gomes to leave PSG in favour of the Etihad Stadium.

星期六踢1：30 凍撚死人

咁老地方等

睇禾囝剷草

梗係屌住女睇啦聽晚貢凍

唔怕老婆打 2030開波 ？

我哋歐霸好似唔多夠人踢 基佬 禾子 高基 大波治 全部走撚哂

ben sheaf都借走埋

過左32強果關
打完聯賽盃決賽就會當歐聯打
到時正選多返好多
老野今日同我飲茶果陣講

那天我話要中出即飛 你答我好呀 ok

勝利十一人is ok

入驚了

All in europa la

你邀禾

巧

BIG SAM: WALCOTT CAN BE KEY FOR US

Everton manager Sam Allardyce believes new signing Theo Walcott will get a good reception when he returns to Arsenal on Saturday and says he can be a pivotal player at Goodison Park.

報恩了

佢話好
仲話拎唔到歐霸佢拎Lea出黎比大家屌

要單刀射斜了

你戴咗套唔算中出喎

屌 有山既

你未update個陣牙

依家up

禾仔又可以射爆check 了

禾子

已經有比狗啞仔細梅比人撚個畫面了

你邀我之前可以set線上陣容
貢就會最新

Easy job

Gogo

之前fifa阿狗陣永遠錯

Yes,問心我好小氣，我成世都唔會信佢

你聽佢地9up la,我住太子劏房咋

9up完未明明住小欖

睇得出

唔敢同小欖王做鄰居，自己走左啦

出力歐霸既話：歐霸今季又多勁隊，盃賽風險又大，除時冇力踢英超雙失
專心英超既話：已經俾人拋甩左8分，加上後防唔穩定其實聯賽好惡打

其實情況唔算太理想，真係要睇mk奧巴打唔打到佢地高鋒水準

點取捨，專心歐冠定英超其實好重要
上季尾摩狗就係做啱左決定先r得返個歐冠位同保住佢份工

屌牙
間諜咁都接唔實

可唔可以join 3p

下個po多謝豬腦？

叫死獌狗躝啦，我燒續約啊

Me not open

Cazorla

岩岩發現左今年世界杯關係,夏天轉會窗 6月9 - 8月9

世界杯就由6月14日開始踢到決賽7月15日

咁中間點買人? 班球星中間仲踢緊...........

數字清好波牙

間諜

用禾牙

一路踢一路傾電話

雲加傾山狗又咪係世盃期間傾

半場簽約

愛字好廢

我禾

唔知數字有冇錯，有錯搵人開過，用返個標題唔該哂

Together again... @Aubameyang7 and @HenrikhMkh 😍

For more from training, check out our @instagram story 👉 arsn.al/VtjGI1

【奧燒續約，死獌狗躝！】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXLX

藍斯老婆生日